開左個文明帝國 CIV 5/6 discod game group

大家一齊玩

for咩? multiplayer?

yes

過左期，比條永久link黎

唔識玩 multiplayer

同打AI有咩分別 不過人勁啲咁解 玩下就

我第一次玩隻game最低難度ai用咗16個鐘先贏

通常唔專心求贏加速度唔揀聯機或者快速 16個鐘都唔出奇